陳同佳佳仔拍最新一集Prison Break 有冇得諗？

佳仔型過男主角好多，屌你老母又可以拖多陣

唔知佳仔買到ps5未，日日係安全屋緊係打機消磨時間

佳仔都唔撚洗坐監
越乜撚野獄先?

prison break in就差唔多

越安全屋

未買到 唔想食炒價 所以未走住

你以為佢真係走甩咗呀？佢係香港連街都出唔到

佳仔要去到台灣坐監先
唔係點prison break